[承上題] 班際比賽入面，1C班冇出茅招，理所當然地輸咗

點解佢地輸咗一次都未俾人淘汰？

秒

承上題，點解2C班贏左但係要俾人斬手

因為大家都見2C千，出千俾人斬手

高質過樓主

承上題 點解3C班贏咗仲未出線？

因為3C13局 13局7勝先贏

之後係咪 4C五經